# เริ่มรองรับสำหรับการแสดงเว็บบนอุปกรณ์พกพาแล้วeBay AMP #
เป็นเว็บใหญ่รายล่าสุดที่ประกาศรองรับฟอร์แมตของกูเกิลเพื่อให้การเข้าชมจากอุปกรณ์พกพารวดเร็วกว่าเดิมตัวอย่างหน้าเว็บเวอร์ชันหน้าเว็บเวอร์ชันปกติระบุว่าสเปกของออกแบบมาสำหรับเว็บข่าวเป็นหลักแต่ก็ครอบคลุมความต้องการของสำหรับสร้างเว็บคอมเมิร์ซเกือบหมดเช่นกันอย่างไรก็ตามมีบางฟีเจอร์ที่
ต้องการแต่สเปกของในปัจจุบันยังไม่รองรับเช่นยังไม่รองรับปุ่มคำสั่งที่ตอบสนองทันทีอย่างปุ่มหรือการวิเคราะห์ข้อมูลระดับสูงบางอย่างซึ่งจะร่วมมือกับกูเกิลเพื่อพัฒนาให้มีความสามารถมากขึ้นต่อไปตอนนี้บางหน้าของเป็นเรียบร้อยแล้วแม้จะยังไม่สมบูรณ์ครบทุกหน้าก็ตามที่มา
eBay AMP mobile web AMP eBay AMP eBay eBay AMP Add to Cart eBay AMP eBay AMP eBay 